點樣氹女仔

點樣氹女仔

靚仔有錢幽默

揸佢俗波

捽佢塊西

唉

解決唔到個問題 就解決左佢

睇你條脷夠唔夠快

好想幫佢解決 但我唔撚識 :(

咩問題

咩事先

幫我ok?

打飛機

係

sor 非基

快撚d

屌啊 痴線佬啊